# Неделя 3

1. Необходимо создать две реализации структуры данных "список":
   1. ArraySimpleList - в основе массив;
   2. LinkedSimpleList - в основе двусвязный или односвязный список. 
2. Необходимо создать реализацию структуры данных "очередь":
   1. ArraySimpleQueue - в основе массив;
   2. LinkedSimpleQueue - в основе двусвязный или односвязный список.
3. \* Необходимо создать реализацию структуры "стэк".
   1. \* ArraySimpleStack - в основе массив;
   2. \* LinkedSimpleStack - в основе двусвязный или односвязный список.
## Критерии приемки
1. Соблюдение соглашения по разработке (Автоматическая валидация во время сборки)
2. Покрытие тестами как минимум на 80% (Автоматическая валидация во время сборки)